一人一個自己見到一群野狗既最大膽處理方法

繼續向前行 望實佢隻眼講左句死撚開啦

但又試過係窮國家旅行見到之後淆到淨係敢原地講no 最後比班小學雞救左 班小學雞惡到想打鳩堆狗

掉個波等佢地追

參考國柒零零柒打靶果段

點解我同你一樣
繼續向前行 講左句死撚開啦
我會比佢哋咬

諗起youtube有條片
話教人對付流浪狗全身而退既方法
最後比人咬到仆街含家產

企埋牆邊show身份證俾佢睇

d專家話唔好背對
屌你老味
試過正面對峙都照狗衝過黎
即刻9秒9轉身跑
應該人生爆得最快
村屋d濕鳩人放養d濕鳩狗真係痴撚線

大叫上返行人路，佢知你你自己友，會放你一馬

扮返佢叫同佢溝通

試過要入村比啲野人 個戶養左5，6隻哈奇士 係閘入面向住我露晒牙同吠咁 怕又唔係怕 有隻狗吠到氣咳我仲笑撚左 但都唔知村班人點養到咁惡

自己人！

扮Eric Ko

之前旅行自己一個踩單車俾十幾隻野狗追
邊吠邊追
嗰度係郊外 附近一個人都冇
我嗰陣出奇地冷靜
因為我聽講過狗追得上單車
我保持正常速 邊哼歌邊踩 分散注意力
啲野狗Keep住喺我兩邊同後面追
記得踩咗成五六分鐘啲狗先停低吠住望住我踩走
安全之後先開始識驚

哈士奇 自膠
總之係雪橇犬

d動物feel到你驚 你有無望實最頭果隻隻眼先

試過晚上踩到接近文錦渡果邊，經過d倉庫既之後成堆衝出黎 嚇到我停車驚佢追到之後咬我隻腳 一落地佢地就停左係原地吠

果d野狗無打針架

好多年前同fd去宿營
夜晚係附近玩完行番去間屋
條路黑到伸手不見五指
突然四面八方近距都有狗吠，聽到既都6-7隻
成班fd都嚇到呆咗唔郁 ，而且得我有電筒
我用電筒好似扮鬼嚇人咁照住自己
再衝向啲野狗
點知班野狗真係俾我嚇到 嗚嗚嗚叫咁走晒

之後回想返先識驚 唔明點解嚇得走

利伸：虎背熊腰又高既肥仔
瘦仔學我而俾狗咬唔好怪我